九陰真經 6:14 新服 大陸服:打爆班大陸仔

九陰真經6:14會開一個新服

其他廢話唔講啦,入到去瘋狂打爆班大陸仔

遊戲官網：

Join Us

唔好on9thx

而家叫你過嚟玩呀？

仲入嚟俾你伏？ 見過鬼仲唔怕黑咩